點樣唔俾黑警爆入Iphone教學(附圖)

小弟平時無聊會研究ios setting入面既野 以下係所得出既結論

唔想好似黃之鋒Iphone被人爆 大家可以咁做
只限Iphone...(睇你係咩機種)
face id解鎖機種 (iphone10或以上機種)
指紋解鎖(iphone 8以下機種)
呢啲大家都知啦？

step 1: sim card lock (大家一定要記得個密碼)
呢個好基本啦 好耐之前大家應該有set到啦 未set就自己爬文搞啦 個密碼最好就自己寫係備忘錄啦

step 2: 閂左siri個function
因爲好多時ios啲bug係由siri trigger出黎 啲bug可以爆入部機 可能睇到你啲資料 所以盡量唔好用

step 3: update到最新ios (而家係13.3)
舊機種就盡量唔好用啦 最好用ios 13 support緊既機(iphone 6s或以上個啲)

step 4: 閂曬鎖定時允許使用既選項
因爲黑警開唔到你部機 一定會想透過以下既功能用bug爆入你部機

step 5: 開10次錯誤密碼清除資料
呢個大家應該知點解啦 黑警試完十次密碼之後就會鎖機

step 6: set個好啲既密碼啊大佬
唔好再用0000 個啲既密碼 大家最好唔好用4位或6位密碼 用其他自訂密碼

step 7: 唔用指紋或face id做解鎖
剩係用密碼解鎖 (只限做到最安全)

呢個方法係做到最絕 得返密碼俾佢試

step 8: 用face id既人一定要開 (圖)
如果你咁唔好彩被黑警拉左同恐嚇緊 逼你用face id開 你就死都唔好開眼 咁佢就開唔到

如果仲有其他方法 歡迎大家可以係下面討論

有無人幫推

P牌仔推唔到啊啊啊啊啊啊

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

推

八推

九推

p牌推唔郁 留言支持

十推啊啊啊啊啊啊啊

幫推啊啊啊啊啊 唔該你

Push

p牌仔好廢啊 點算啊

推一推啊 唔該

push 推 push 推

推推推推推

之前好似話過黑警買中國d黑客程式，唔洗開機都拎到資料，有密碼都冇用